岩岩比上海姥姥趕左出黎

岩岩去德福間上海姥姥 諗住食飯
3個人黎左2個
有張大枱坐到8個人
本身比我地入左去坐
我地都諗住叫野食 食住等
點知坐低一分鐘都冇
係一分鐘都冇！！！
個男經理就叫我地起身轉枱 因為出面有7個客黎左 要比張大枱佢 ok fine
轉枱冇所謂
但係，一起身又再話不如你出返去等
我同我個fd放工做到呆呆地 又聽左佢講出返去
一出到去先心諗 做乜9

呢一刻 真係嬲到🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
第一、有咩可能叫個已經坐係到既客出返間餐廳再等過張枱！
第二、個男經理態度極差（我同我個fd完全好聲好氣 轉枱都唔緊要）個語氣好似當我地係佢伙記咁

之後問佢拎左投訴電話 佢仲補多句話
投訴電話宜家冇人聽架啦咁樣
好嬲呀！！！

支海狫狫一向垃圾

投訴無門咪call食環

係囉 唔緊要呀佢唔同你傾咪同食環啲人傾囉

啱 你好聲好氣都話冇咩所謂

call 食環唔夠做咪call 消防，控煙辦

消費者委員會

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

個廚房有冇見到有老鼠爬入去？
甲由？
積水？
消防門有冇貨堵塞？

比我一定坐係到唔走

香港政府依家最需要就係樓主呢類，被政府玩完趕埋出門口，先黎後悔覺得自已on9既香港人！越多越好！

樓主比人講幾句就走
不過坐係到都唔敢食啦
廚房一定加料

未訓醒呀ma🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

實有啦 大大隻